銅鑼灣某中學已推行校園信用評分制近十多年

借fd ac開post
本人為該校舊生，2011年入學，當時學校制度已經如下
為扣分制，獲得獎項可加分，每人學期開始有80分，為操行成績B，同學因行為加減操行分，

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

Tui

推

十連推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

呢間學校想被殺校？

6/10

係就快，成間學校得返南亞同大陸人

7/10

8/10

9/10

10/10

無人tui

已經推咗好多年啦

但我覺得呢啲只係普通評分制度
但社會信用評級嘅重點係在於高分者有特權，低分者要被欺壓，違反人權

利申：冇認真睇

同社會信用機制有少少唔同啦
就係低分係無懲罰機制，者係起碼唔會唔俾你去廁所呀呢d 反人權既野
但都仲係好嘔心，由其見到篤灰有分加

同st.ant差唔多喎，操行負分都係要留班

另一間銅鑼灣

原來轉左校長
連盧副校都冇得升？
李偉盛係咪李偉文d屋企人

副校姓陳喎

盧滿權退左休？

其實我唔明點解咁大件事
因為我以前學校都有操行分，當然我唔知人地學校係咪靠人面識別去計分啦，我讀書時仲係人手捉嘅，老師背後咪犯晒校規囉
我以為好正常咋喎，有校規就有獎罰機制，學校有依啲好正常啫
唔係想連老師/訓導都要民選嘛？學校係權威其實都合理啦
社會評級就好大分別，一嚟出嚟社會，法律就係「校規」，本身已經有一個機制，再有一個凌駕法律嘅機制去控制人嘅自由係唔合法，要類比嘅就係學校已經有校規，但你班有個「班規」，而執行班規係可以凌駕「校規」去做到「校規」嘅處分，當係記大過先啦，噉就唔合理啦。
再者，社會評級最大問題係有人而辨識，全天候無死角評分，學校人手捉人扣分嘅話，相對問題唔大，正如法律由警察去做合理拘捕，問題係唔大㗎，最大問題係全天候監控嘅不安感

11年入學，聽都未聽過

睇樣似親中閪學校一間

對與錯可以用分數嚟衡量？

你入果陣 雷鎮賢死左未？

🐢仲做緊喎

聖安當就有人理

個撚屌就咁長命

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

呢間仆街學校 乜撚野投訴都cum撚哂
當年邱瑞昌好大喜功 比人投訴又係冇事

好似係佛聯最大粒嘅學校黎

唔罰扣嚟做咩？
扣一次40已經唔會追得返
日日打交都無所謂啦

我有個女仔FD N年前係呢間野做文書仔
聽聞呢間閪野內部鬥爭好撚勁.
老師工友分黨派
但聽番黎.
But講番正題,呢間柒野奶共? 咁撚似強國信用評分

會留班㗎嘛

個名大大隻字寫住佛教 點會唔奶共

呢啲濕鳩學校搞咁多嘢做乜

已經10幾年

其實我覺得ed分數最大問題係 扣分太易 賺分太難
我考一次試高分先加幾分 但欠一次功課已經扣一分
變相其實冇乜實際用途

其實應該純粹改一改姐
我讀果陣都係咁扣分

唔去又3分

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

又一間

好多間名校一直都有玩開計分制

如果將啲分數收埋唔比你睇
咁同其他學校嘅評操行有好大分別咩
其他學校都係會記你某啲嘢之後扣你操行啦
佢只不過轉咗做分數姐

我學校之前都用呢個制度 平心而論其實無咩野
因為佢唔會因為你個分幾低唔比你做咩野 除左留唔留班
但平時操行太差都會架啦 反而無記錯一開始有五十底分
大大聲屌老母先扣五分 換言之你一開學就可以屌人老母十次 我當年係覺得十分之低玩既

話時話呢間野有無人罷課

勞呀

紅到不行喎ching

點會有 藍校

新讀d人識唔識司徒嘅野

其實評分我估好多學校都有 差在公唔公開

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

我知，不過唔知新仔

間學校上通識堂派大公報喎

唔需要大驚小怪...

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Sor 太撚耐了

司徒 louie

非禮人嗰個呀嘛 條友同啲狗一樣咁串

以為自己帶學界巴巴閉閉

扣分制大埔迦密柏雨都有....
女仔條裙要長過滕頭, 唔準染頭髮~, 手甲過長又扣....etc....

但係好似無呢間咁痴線.....

狗一隻，發夢聽到佢講扮示威者飛磚頭，飛自己友好爽

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

呢間學校，每年畢業起碼有幾隻狗

好多學校都係咁架啦

從來都係高分有特權低分要被欺壓㗎啦
啲老師默默地做你唔覺姐

養港豬

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

操行係不嬲最 on9 既野

呢啲學校好心執柒左佢啦！

原來係呢間
普教中黎
之前入去做freelance
9成都係講普通話

哇 屌痴撚線

咁就代表係啱？

係 行到邊啲人講嘢都係用普通話

極醜惡

你估啲老師唔會偏心咩

入面嘅學生連依加發生緊咩事都唔知

退咗就快十年啦清

乜撚野

社會評分制度最可怕既地方係鼓吹篤灰,舉報
破壞人之間既信任 係返唔到磚頭
就好似而家國泰做既野咁

點解要靠特定行為嚟加減分？

師兄真唔真，可以放上老竇搵仔嘅威水史？

真 不過唔知得一個IG老竇搵仔搵唔搵到

沙田區基督書院早就實行操行分制度

舊生

扣分制一直都有，但冇記錯係有分兩種分數，一般欠嘢嗰隻扣到負都唔會影響升班，而你打交擴課先會扣到影響升班，讀左6年基本上都係見全級成績尾十先有機會留级。

我讀嗰時已經唔少同學非本地出世，大概都係小學嗰時黎香港，全校非本地有3-4成，而畢業後幾年，聽講收生嚴重不足，唯有借左一兩層比其他學校做分校，又收多左好多新移民同南亞仔，兩個加埋我估都有7成。

間嘢嘅老師係我讀嗰時黃藍大概6：4，但除左通識堂，老師基本唔會講政治嘢，基本上係我眼中呢間嘢唔算太藍。

呢間垃圾好多狗

嗰啲乜柒柒不尊重師長已經可以玩殘你啦
人係要有禮儀廉恥，但呢啲係人性品德，唔係比人用黎玩制度政治

呢種濕鳩教畜已經可以用呢條無限玩死你

根本好多嘢都係主觀判斷，當審犯都要陪審團嘅時候，「老師」一個人就有權用呢啲主觀準則鋤你

行見義勇為之舉就可以得分
本身呢啲事係人性嘅美德，由心發出嘅善舉，但教畜就將佢變成賺取分數嘅營利工具
施恩不望報，老師他日見學生行善想稱讚係好，但絕對無須將其形式制度化

就算制度本意唔係為左用分數綑綁學生
但人嘅私慾最終都會導致其變質，如老師權力過大作出不公評斷，學生追逐分數

但你低分會點

大把學校早10年都有啦扣操行分
不過就冇乜獎勵懲罰咁解
都係成績表個操行高低
最多就太低扣到某個分唔比升
但當時就多數都係d儀容 交功課呢d普通野

哇，大師兄

利申

用手寫，揀錯字

好撚失望，轉左普教中之後，喺街見個撚個都講鬼話

閃電玄武 而家仲未退休

老實講啊 其實間間學校咪都係咁
你無做咩咪俾B你
做好啲咪A 衰咪C
其實都係啲功課 遲到 呢啲嘢
我係覺得今次有啲over咗
係間中學on9講曬啲準則

［快閃］關於快閃有啲建議

間女校仲離譜
國際獎先加得個六分
欠功課就扣一分
真係有料攞獎洗撚係呢間閪學校到讀咩

考第一但係操行差留班？

Hi 師兄們

好多師兄想講間嘢垃圾到不得了

規矩邊個定？
學校set條校規唔可以著黑白色以外內衣褲，以免影響校風
要女同學比男老師日日揭起check, 都可以係你口中既「好正常」

其實咪姐係操行分 小學都有架

利伸 u左都升倒班

自從小弟畢咗業幾年之後，呢一間野就開始收埋曬一堆福建佬， 仲特登喺二樓開咗個位畀一啲福建中學嘅銜接生讀，啲師弟師妹同我反映返入面學生普遍偏藍

噉佢係咪有依個校規先？再者如果佢係規定校服以外唔畀著其他款，我又覺得無可厚非
校規好多都可以「唔正常」㗎啦，如果你講自由
裙唔及膝校規其實係冇衣著自由
上堂唔畀離開班房係冇行動自由
唔畀鬧同侮辱老師、上堂唔畀嘈係冇自言自由
但學校就係噉，講紀律，而且校規係一言堂，如果佢有啲真係好過份嘅例子先拎出嚟啦

要管的
唔怪得要評分

校友係度

唔係「學校就係噉」1句就打横黎，強國式合理化唔知理既事
大陸幼稚園都照虐待兒童添

北京紅黃藍幼稚園被指虐待兒童，引發眾怒

紐約時報中文網2017年11月24日

所以咪話單獨校規噉去睇囉
拿，唔交功課扣操行分係可以存在嘅，係合理啦，你唔會話「唔交功課」唔應該處罰掛？你唔會話「校服衣衫不整」都唔應該罰掛？依啲校規的確係加諸規管人嘅自由，但係佢喺學校紀律下係無可厚非。但如果校規係正如上面講「唔畀著黑色底褲」就唔同講法啦，我地應該睇嘅唔係「操行」依個制度，而係佢有咩校規
除非佢喺執行上有問題，好似用cam嚟人面識別扣分、篤灰、連坐，噉又唔同議題啦，但我又唔見有咩現時嘅學校有依類咁嚴重嘅問題

正如好多人都講緊 其實操行呢啲嘢就廢嘅

你唔見係因為視而不見，聽而不聞